{
  "welcome": "欢迎来到 Zoul",
  "awakening_meditation": "觉醒冥想",
  "be_aware": "注意",
  "be_awaken": "觉醒",
  "be_joyful": "喜悦",
  "zoul": "佐尔",
  "languages_offered": "Zoul 提供 16 种语言，涵盖 4 个类别：冥想、疗愈、睡眠和音乐/有声书。",
  "one_button_plays_all": "一个按钮播放全部。目标导向的播放列表会连续播放，除了睡眠。",
  "skip": "跳过",
  "next": "下一个",
  "create_account": "创建帐户",
  "already_have_account": "我已经有一个账户了",
  "agree_to_terms": "继续使用 Zoul，即表示您同意我们的",
  "log_in": "登录",
  "email": "电子邮件",
  "password": "密码",
  "forgot_password": "忘记密码？",
  "or_continue_with": "或继续使用",
  "first_name": "名字*",
  "last_name": "姓",
  "Password": "密码*",
  "Continue": "继续",
  "By_continuing_agree": "通过继续，您同意我们的",
  "Terms_Conditions_Privacy_Policy": "条款和条件及隐私政策。",
  "already_have_an_account": "已经有账户了吗？",
  "verify_email": "验证电子邮件",
  "enter_confirmation_code": "请输入您在邮箱中收到的确认码",
  "verification_code_via": "验证码通过",
  "reset_password_message": "我们将向您发送一个链接以重置您的密码",
  "send": "发送",
  "enter_new_password": "在下方输入新密码以更改您的密码",
  "masked_password": "•••••••••••",
  "Error": "错误",
  "We couldn’t find your account. Please try again or sign up for a new account.": "我们找不到您的帐户。请再试一次或注册一个新帐户。",
  "Your password was incorrect. Please try again or tap “Forgot password” to reset it.": "您的密码不正确。请再试一次或点击“忘记密码”进行重置。",
  "Ok": "好的",
  "Figma page": "Onboarding / Testimonial",
  "User’s Testimonial": "用户推荐",
  "Tri M.,  Startup CEO": "Tri，英国科技初创公司",
  "At 36, I was an alcoholic, nearly divorced, and had lost my job. Zoul helped me rebuild my marriage and business. Happy wife, happy life.": "在36岁时，我是个酗酒者，几乎离婚，失去了工作。Zoul 帮助我重建了我的婚姻和事业。妻子幸福，生活幸福。",
  "Jackson C., UK": "Jackson C., 英国",
  "testimonial1": "作为单亲妈妈负债累累，我感到绝望。Zoul 改变了一切——现在我每天都幸福、茁壮成长，并热爱我的生活。",
  "testimonial2": "我失去了我的家人，但 Zoul 帮助我把他们找回来了。现在，我们是一家幸福的家庭。",
  "testimonial3": "我整晚都开着 Zoul，睡得非常安稳。肯定句一直伴随着我，甚至帮助我面对第二天的挑战。真的很强大！",
  "author1": "Park T., 工程师，米兰 意大利",
  "author2": "法赫德 I., 私募股权基金, 沙特",
  "Why Zoul?": "为什么选择Zoul?",
  "How do you stay positive and focused?": "你如何保持积极和专注？",
  "Will you let stress hold you back, or will you rise above?": "你会让压力阻碍你，还是会超越它？",
  "Zoul": "Zoul",
  "Meditation | Sleep Aid | 24/7 Life Coach": "冥想 | 助眠 | 24/7 生活教练",
  "Enjoy your fullest potential.": "享受你的最大潜力",
  "Ancient wisdom, modern techniques, proven results.": "古老的智慧，现代的技术，验证的结果",
  "Tap into your higher self.": "连接到你更高的自我",
  "Subscribe Today!": "今天订阅！",
  "Zoul The Awakening Meditation": "Zoul 唤醒冥想",
  "30 Days Free": "30天免费",
  "Invest in Yourself": "投资你自己",
  "meditate": "冥想，睡眠，休息，治疗",
  "affirmations": "每日肯定，反思，目标设定",
  "coaching": "随时随地24/7生活教练！",
  "monthly_price": "CN¥ 95/月",
  "annual_price_discounted": "CN¥700 CN¥350/年",
  "annual_price_standard": "CN¥700 CN¥259/年",
  "most_popular": "最受欢迎",
  "monthly_price_alt": "CN¥ 29.17/月",
  "lifetime_price": "CN¥ 1,690/ 终身",
  "best_choice": "最佳选择",
  "subscribe": "订阅",
  "cancel_anytime": "随时取消。",
  "terms_conditions": "条款和条件 | 隐私政策",
  "meditation_sleep_companion": "您的冥想与睡眠伴侣",
  "meditate_sleep_heal": "冥想、睡眠、治愈",
  "daily_affirmations_reflections": "每日肯定，反思",
  "To receive your personalized daily reading on how the stars may influence your surrounding, please select your date, month.": "要接收有关星星如何影响您周围环境的个性化每日解读，请选择您的日期和月份。",
  "Birth Date": "出生日期",
  "Birth Month": "出生月份",
  "add": "添加",
  "Skip for now": "暂时跳过",
  "Jan": "一月",
  "Feb": "二月",
  "Mar": "三月",
  "Apr": "四月",
  "months": {
    "5": "五月",
    "6": "六月",
    "7": "七月",
    "8": "八月",
    "9": "九月",
    "10": "十月",
    "11": "十一月",
    "12": "十二月"
  },
  "translations": {
    "skip": "暂时跳过",
    "save": "保存"
  },
  "Skip": "跳过",
  "DefaultMessage": "英语将是默认语言。请选择您喜欢的一种额外语言。",
  "DefaultLanguage": "英语 (默认)",
  "select_additional_language": "英语将是默认语言。请选择您喜欢的一种额外语言。",
  "default_language": "英语 (默认)",
  "languages": {
    "Thai": "泰语",
    "French": "法语",
    "Italian": "意大利语",
    "Korean": "韩语",
    "Dutch": "荷兰语",
    "Portuguese": "葡萄牙语",
    "Indonesian": "印尼语",
    "Chinese": "中文",
    "Russian": "俄语",
    "Ukrainian": "乌克兰语",
    "Spanish": "西班牙语",
    "Hebrew": "希伯来语",
    "Japanese": "日语",
    "German": "德语",
    "Arabic": "阿拉伯语",
    "Hindi": "印地语"
  },
  "Russian": "俄语",
  "Ukrainian": "乌克兰语",
  "Spanish": "西班牙语",
  "Hebrew": "希伯来语",
  "Japanese": "日语",
  "German": "德语",
  "Arabic": "阿拉伯语",
  "Good Morning,": "早上好",
  "Today": "今天",
  "January": "一月",
  "February": "二月",
  "March": "三月",
  "April": "四月",
  "May": "五月",
  "June": "六月",
  "July": "七月",
  "August": "八月",
  "September": "九月",
  "October": "十月",
  "November": "十一月",
  "December": "十二月",
  "Meditation_Quote": "冥想，因为有些问题是谷歌无法回答的。",
  "Daily_Wisdom": "每日智慧",
  "Horoscope": "星座运势",
  "Star_Effects_Today": "今天星星如何影响你的环境",
  "Read_Now": "立即阅读",
  "Categories": "类别",
  "Audio_Books": "有声读物",
  "Free_Playlists": "免费播放列表",
  "View_All_Playlists": "查看所有播放列表",
  "Inspiration_for_Active_People": "为活跃人士提供的灵感",
  "Playlist_Contents": "播放列表内容",
  "Powerful_Paradigm_Shift": "生活改变结果的强大范式转变。提高你的频率，强化你的心态，通过变革性的洞察力接受赋权。",
  "Turn Pain to Power": "将痛苦转化为力量",
  "Transform challenges into strength and obstacles into opportunities. Experience instant uplift and long-term growth through a higher perspective.": "将挑战转化为力量，将障碍转化为机会。通过更高的视角体验即时提升和长期增长。",
  "Relaxation for Good Health": "放松以保持健康",
  "A daily lifesaver that blesses, soothes, and generates positive vibes. It uplifts your spirit, creates a high-frequency atmosphere, and promotes good health and happiness. Turn it on every morning in your shower routine for the perfect start to your day.": "每天的救星，带来祝福、安抚和积极的氛围。它能提升您的精神，创造高频率的环境，促进健康和幸福。每天早上淋浴时开启它，让一天从完美开始。",
  "Abundance, Investment, and Business Success": "丰盛、投资与商业成功",
  "Powerful brainwave audios designed to inspire innovative, transformative, and game-changing ideas—attracting investors, customers, and fans for phenomenal investment, wealth, abundance, and success.": "强大的脑波音频旨在激发创新、变革和改变游戏的想法——吸引投资者、客户和粉丝，实现卓越的投资、财富、丰盛和成功。",
  "What is Meditation?": "冥想是什么？",
  "The powerful awakening meditation guides you from daily happiness to enlightened wisdom. Simple yet effective, it’s perfect for busy professionals. Leave it on throughout the day, bringing automatic self-realization and heightened self-awareness.": "强大的觉醒冥想引导你从日常幸福到开悟智慧。简单但有效，非常适合忙碌的专业人士。全天开启，带来自我实现和增强自我意识的自动体验。",
  "This playlist guides you to appreciate blessings, joyful moment, and connect wealth with true fulfillment.": "这个播放列表引导你欣赏祝福、快乐的时刻，并将财富与真正的充实感联系起来。",
  "Deep Sleep": "深度睡眠",
  "A soothing playlist that promotes deep rest, featuring tracks to help you relax, clear your mind, and program your sleep for success and rejuvenation.": "宁静的播放列表，促进深度休息，包含帮助您放松、清除思绪并为成功和恢复活力编程的曲目。",
  "Work Life Balance for Professionals and Executive": "专业人士和高管的工作与生活平衡",
  "This playlist offers strategies for achieving work-life balance, focusing on overcoming negativity and managing stress, tailored for professionals and executives seeking a harmonious and productive life.": "这个播放列表提供实现工作与生活平衡的策略，重点是克服消极情绪和管理压力，专为寻求和谐与高效生活的专业人士和高管量身定制。",
  "Relationship Healing": "关系疗愈",
  "A guided journey on healing and nurturing relationships, understanding family bonds, and reconnecting with your inner child for emotional growth and resilience.": "引导之旅，治愈和滋养关系，理解家庭纽带，并重新与内心的孩子建立联系，以实现情感成长和韧性。",
  "Master Choice Playlists": "大师精选播放列表",
  "Goal-Based Playlists": "基于目标的播放列表",
  "Your Suggested": "您的建议",
  "Daily Plan": "每日计划",
  "Sunrise": "日出",
  "Sunshine": "阳光",
  "Sunset": "日落",
  "Good Night": "晚安,",
  "View More": "查看更多",
  "Unwind with guided meditations designed to relax your mind, center your thoughts, and bring balance to your day": "通过引导冥想放松心灵，集中思想，为您的一天带来平衡",
  "Mindfulness for Beginners": "初学者的正念",
  "Home": "主页",
  "Full Access": "完全访问",
  "My Selection": "我的选择",
  "One button plays all. Goal-based playlists run continuously, except Sleep.\n\nOptions:\nRepeat audio/playlist, Download, Share": "一个按钮播放全部。目标导向的播放列表会连续播放，除了睡眠。 \n\n选项：重复音频/播放列表，下载，共享",
  "Tip: Play audios all day for a peaceful atmosphere.": "提示：整天播放音频以营造宁静的氛围。",
  "All Playlists": "所有播放列表",
  "Recently Played": "最近播放",
  "My Playlist": "我的播放列表",
  "Ancient wisdom, modern techniques, proven results.\n\nTap into your higher self.\nNow!": "古老的智慧，现代的技术，验证的结果. \n\n连接到你更高的自我。现在！",
  "See More": "查看更多",
  "Downloaded / Play Offline": "下载/离线播放",
  "Save Changes": "保存更改",
  "Are you sure you want\nto delete playlist?": "您确定要删除播放列表吗？",
  "Explore": "探索",
  "Browse by Goal": "按目标浏览",
  "Relaxation & Good Health": "放松与健康",
  "Sleep Better": "睡得更好",
  "Healing & Forgiveness": "治愈与宽恕",
  "Wisdom Meditation": "智慧冥想",
  "Inspiration and Confidence": "灵感与自信",
  "Abundance": "丰富",
  "Getting Over": "克服",
  "Trauma Healing & Depression": "创伤治疗与抑郁症",
  "Asian Live Teaching": "亚洲直播教学",
  "Popular": "流行",
  "Playlist Contents": "播放列表内容",
  "New release": "新发布",
  "Classic": "经典",
  "Recent Played": "最近播放",
  "Meditation": "冥想",
  "Inspiration": "灵感",
  "Relaxation": "放松",
  "Happiness": "幸福",
  "Asian Live teaching": "亚洲直播教学",
  "Explore Inspiration": "探索灵感",
  "Explore Getting over": "探索克服",
  "Explore Relaxation": "探索放松",
  "Explore Abundance": "探索丰富",
  "Explore Meditation": "探索冥想",
  "Explore Happiness": "探索幸福",
  "Explore Asian Live teaching. Meditation": "探索亚洲现场教学。冥想",
  "Sleep": "睡眠",
  "Explore Sleep": "探索睡眠",
  "Explore Music": "探索音乐",
  "Explore Nature Sound": "探索自然声音",
  "Explore Stories": "探索故事",
  "Explore Asian Live teaching. Sleep": "探索亚洲现场教学。睡眠",
  "Healing": "治愈",
  "Goals": "目标",
  "Explore Good health": "探索良好健康",
  "Explore Depression": "探索抑郁",
  "Explore Forgiveness": "探索宽恕",
  "Explore Trauma Healing": "探索创伤治疗",
  "Explore Asian live teaching. Healing": "探索亚洲现场教学。疗愈",
  "Audio Book": "有声读物",
  "Use Preset": "使用预设",
  "Start in...": "开始于...",
  "Meditate": "冥想",
  "Pause": "暂停",
  "Continue Session": "继续会话",
  "Restart": "重新开始",
  "Add to Playlist": "添加到播放列表",
  "Successfully added": "成功添加",
  "Create New Playlist": "创建新播放列表",
  "Choose a title": "选择标题",
  "Title": "标题",
  "Confirm": "确认",
  "Saved to your Playlist": "已保存到您的播放列表",
  "New Playlist": "新播放列表",
  "to delete playlist?": "删除播放列表？",
  "Delete": "删除",
  "Profile": "个人资料",
  "Enya James": "恩雅·詹姆斯",
  "Invite & Refer Friends": "邀请和推荐朋友",
  "Bring friends along the journey": "带朋友一起旅行",
  "Send Invite": "发送邀请",
  "My Favorite": "我的最爱",
  "When you find an audio that you": "当你找到喜欢的音频时",
  "like, add it to your favorites": "将其添加到收藏夹中",
  "Download": "下载",
  "Play Offline": "离线播放",
  "View All": "查看全部",
  "Listen to your first audio to see your history appear here": "听您的第一个音频以查看历史记录显示在此",
  "Listen to your first session": "听您的第一个会话",
  "Activity History": "活动历史",
  "Settings": "设置",
  "How To Use Zoul": "如何使用 Zoul",
  "Zoul 30-Day Guest Pass": "Zoul 30天访客通行证",
  "Personal Info": "个人信息",
  "Downloads": "下载",
  "Support": "支持",
  "Terms & Conditions": "条款和条件",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Logout": "退出",
  "Edit": "编辑",
  "Last name": "姓",
  "Email": "电子邮件",
  "Birthday": "生日",
  "Add": "添加",
  "None": "无",
  "Gender": "性别",
  "First Name Edit": "名字 (编辑)",
  "First name": "名字",
  "Save": "保存",
  "Cancel": "取消",
  "Last Name Edit": "姓氏 (编辑)",
  "Birthday Edit": "生日 (编辑)",
  "Gender Edit": "性别 (编辑)",
  "I identify as female": "我自认是女性",
  "I identify as male": "我自认是男性",
  "I identify as non-binary": "我自认是非二元性别",
  "Prefer not to answer": "不愿回答",
  "Link your social accounts": "链接您的社交账户",
  "Delete Account": "删除账户",
  "delete": "删除",
  "Manage": "管理",
  "Language": "语言",
  "English will be the default language. Please select one additional language you prefer.": "英语将作为默认语言。请选择您喜欢的额外语言。",
  "Reminders": "提醒",
  "For your happiness journey, here are 5 key reminders:": "为了您的幸福之旅，以下是5个关键提醒：",
  "Daily Affirmations": "每日肯定",
  "Life Reflection": "人生反思",
  "Goal Setting": "目标设定",
  "Mindfulness": "正念",
  "Meditation": "冥想",
  "Allow these reminders to help reset habits and focus on the most important investment: yourself.": "允许这些提醒帮助重置习惯，并专注于最重要的投资：你自己。",
  "Followed by the reminder setting page": "（接着是提醒设置页面。）",
  "Next": "下一个",
  "Daily Affirmation": "每日肯定",
  "You will receive a breathing reminder at 7.00 AM": "您将在上午7:00收到呼吸提醒",
  "Mindfulness Reminder": "正念提醒",
  "Meditation Reminder": "冥想提醒",
  "Reflection Timer": "反思计时器",
  "Reminder": "提醒",
  "Live Goal Setting": "目标设定",
  "Time Reminder": "时间提醒",
  "Save changes": "保存更改",
  "Set a Reminder": "设置提醒",
  "Never mind": "没关系",
  "For Your Happiness Journey": "为您的幸福旅程：5个关键提醒\n\n让这些带来清晰，并重新调整您的习惯，以便过上有意识、有目标的生活。\n\n设定您的反思时间。",
  "Ancient wisdom, modern techniques": "古老的智慧，现代的技术，验证的结果. \n\n连接到你更高的自我。现在！",
  "Subscription Details": "订阅详情",
  "Member since": "成员自",
  "Renewal date": "续订日期",
  "Type": "类型",
  "Subscription via": "通过订阅",
  "App Store": "应用商店",
  "Your current plan": "您当前的计划",
  "$9 Monthly": "每月 CN¥ 95",
  "Select new plan": "选择新计划",
  "Annual plan": "年度计划",
  "$55 Annual ($4.58/month)  £36 Annual (£3/month)": "每年 CN¥ 350 (CN¥ 29.17/月)",
  "Quarter plan": "季度计划",
  "$25 Quarterly": "每季度 $25",
  "Change plan": "更改计划",
  "Your plan has been updated to the Annual plan, with a monthly charge of $4.58. You can cancel anytime hassle-free.": "您的计划已更新为年度计划，每月费用为 $4.58。您可以随时轻松取消。",
  "Submit": "提交",
  "Password & Security": "密码和安全",
  "Current password": "当前密码",
  "New password": "新密码",
  "Retype new password": "重新输入新密码",
  "Forgot password?": "忘记密码？",
  "Change password": "更改密码",
  "Friends Joined": "加入的朋友",
  "Invite a friend via special": "通过特殊推荐链接邀请朋友",
  "referral link.": "推荐链接",
  "Your friend will download": "你的朋友会下载",
  "Zoul app and start using it.": "Zoul 应用程序并开始使用",
  "Your friend registers and sets up their account": "您的朋友注册并设置他们的帐户",
  "Your friend can now explore and enjoy all the features of the Zoul app": "您的朋友现在可以探索并享受Zoul应用程序的所有功能",
  "Monitor your referral progress in the app.": "在应用中监控您的推荐进度",
  "Invite a friend now": "立即邀请朋友",
  "Invite Friends": "邀请朋友",
  "Friends Invited": "受邀的朋友",
  "How it works?": "它是如何工作的？",
  "Share your invite link": "分享您的邀请链接",
  "Invite friends who haven't used Zoul app.": "邀请从未使用过Zoul应用程序的朋友",
  "Download the App": "下载应用程序",
  "Your friend clicks the link and downloads the Zoul app.": "您的朋友点击链接并下载Zoul应用程序",
  "Start Using the App": "开始使用应用程序",
  "Your friend can now explore and enjoy all the features of the Zoul app.": "您的朋友现在可以探索并享受Zoul应用程序的所有功能",
  "Are you sure you want": "你确定要",
  "to logout?": "退出吗？",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Enjoy Your Freedom": "享受你的自由",
  "Promo Code": "优惠码",
  "Apply": "应用",
  "Meditate, Sleep, Heal": "冥想、睡眠、治愈",
  "Daily Affirmations, Reflections,": "每日肯定，反思",
  "Goal Settings": "目标设置",
  "24/7 Life Coaching on the go!": "24/7随时随地生活教练！",
  "month": "月",
  "year": "年",
  "MOST POPULAR": "最受欢迎",
  "lifetime": "终身",
  "Subscribe": "订阅",
  "Cancel anytime": "随时取消。",
  "Term & Condition  |  Privacy Policy": "条款和条件 | 隐私政策",
  "BEST CHOICE": "最佳选择",
  "Congratulations!": "恭喜！",
  "Congratulations": "恭喜",
  "Your plan has been updated to an yearly plan.": "您的计划已更新为年度计划。",
  "Your plan has been updated to an lifetime plan.": "您的计划已更新为终身计划。",
  "Your plan has been updated to an monthly plan.": "您的计划已更新为月度计划。",
  "Got it": "明白了",
  "About": "关于",
  "How the stars affect your surroundings today": "今天星星如何影响你的环境在 Zoul",
  "Read Now": "立即阅读",
  "Free Playlists": "免费播放列表",
  "View All Playlists": "查看所有播放列表",
  "Your Suggested Daily Plan": "为您推荐的每日计划",
  "View Less": "查看更少",
  "Send free access to friends": "给朋友发送免费访问",
  "Add it to your favorites": "添加到收藏夹",
  "Listen to your first audio to see": "收听您的第一个音频以查看",
  "Your history appear here": "您的历史记录将在此显示",
  "See Less": "查看较少",
  "30-Day Guest Pass": "30天访客通行证",
  "Refer A Friend Now": "立即推荐朋友",
  "Helpafriend": "帮助朋友减轻压力，睡得香甜，感到更快乐。现在推荐朋友",
  "Are you sure you want to logout?": "您确定要注销吗？",
  "content": "世界关怀使命：环境、社会责任和良好治理 (ESG)\n\n在环境、社会责任和良好治理（ESG）方面产生积极影响不仅仅是一个讨论话题，而是我们接触的所有事物中的基本考虑。\n\nZoul的使命致力于在这里和现在实现这一目标。我们通过创建增强意识和促进可持续性、平等和善良实施的音频内容开始，影响全球数百万听众的行为。\n\n在创建Zoul时，我们涉及所有国籍、种族、宗教和性别的人，从而促进每个人都有机会参与改善这个世界。\n\n虽然数据质量、可靠性和绿色洗涤可能对ESG标准的准确测量构成挑战，但Zoul相信，通过世界人口的强大心理健康和幸福感，可以实现ESG。心理力量和幸福感导致非歧视和对整个人类的考虑。Zoul的每一段内容都是基于感恩的原则，承认我们所消费的一切都源于地球和其他人类。\n\n这种深刻的感激之情可以通过正念来培养，甚至在像喝干净水和心存感恩这样简单的行为中，认识到我们彼此之间是多么紧密相连。\n\n把自己视为整体的一部分，而整体又是自己的一部分。认识到他人的痛苦是我们的痛苦，别人的幸福是我们家庭的幸福。\n\n这就是ESG真正开始的方式和地方。\n\n注意：在实践我们所相信的事情时，Zoul支持全球抑郁症护理日（WCD）活动的启动，向他人传递爱、支持和关怀，让世界团结在一起，创造自我生成的快乐和可持续的长期健康，成为我们所有Zoul DNA的一部分。",
  "Playlists": "播放列表",
  "No master choice playlists found": "未找到主要选择播放列表",
  "Horoscope for": "星座运势",
  "No data found": "未找到数据",
  "there is no recently played audios": "最近没有播放的音频",
  "there is no audios in this playlist": "此播放列表中没有音频",
  "Playlist": "播放列表",
  "My Playlists": "我的播放列表",
  "Goal Base Playlists": "目标基础播放列表",
  "We’re here for you!": "我们在这里为您服务！",
  "We’ll get back": "我们会尽快回复您。",
  "Write to:": "写信给：",
  "Founders": "创始人",
  "Admin": "管理员",
  "Development": "开发",
  "Marketing": "市场营销",
  "Select a recipient": "选择收件人",
  "Message": "消息",
  "Send": "发送",
  "Thank you for using Zoul!": "感谢您使用Zoul！",
  "Contact our support team at": "联系我们的支持团队",
  "If you have any questions": "如果您有任何问题、需要帮助或反馈，请给我们写信。",
  "Good Afternoon": "下午好,",
  "Good Evening": "晚上好,",
  "If you have any questions, please write to us": "如果您有任何问题，请给我们写信。",
  "How do you want to feel today": "今天你想有什么样的感觉？ \n播放与目标相关的播放列表。 \n按下一个按钮，让它播放。",

  "What Zoul Is": "Zoul 是什么",
  "Zoul is a powerful": "Zoul 是一款功能强大、高性能的冥想、睡眠和疗愈音频应用程序，将古老智慧与现代脑科学相结合，并以数十年的验证结果为基础。",
  "The unscripted live": "未编写脚本的现场教学音频由终身致力于冥想的修行者和非常成功的企业领导者创作，而不是由普通的脚本编写者完成的。",

  "Zoul’s Uniqueness": "Zoul 的独特性",
  "Created by lifelong": "由拥有终身冥想经验的商业领袖创建，Zoul 提供独特体验",
  "No need to clear your": "无需清空思维：智慧与平和来自观察现实，而非操控它.",
  "Authenticity": "真实性：由成功的企业家和专注的冥想者创作的现场未编写音频，而非普通编剧制作.",
  "Awakening meditation": "觉醒冥想：在生活中冥想—随时、随地、任何活动中.",

  "Creators behind Zoul": "我们是 Zoul 背后的团队。",
  "We, the team behind Zoul": "我们是一群热衷于冥想和经营的团队成员。几十年来，Zoul 帮助我们启动、发展并成功退出投资，同时不断重新发明新的业务。",
  "Passing on Zoul’s wisdom": "对我们来说，Zoul 不仅仅是一个应用程序。传承支持了我们几十年的 Zoul 智慧，不仅是工作——更是一种使命。",
  "We crafted Zoul word": "我们精心制作了 Zoul，每个字，每个像素。我们的技术团队正在成长，可能还不够完美，但每个字和每幅画都经过精心挑选——就像为我们最珍爱的人挑选做饭的食材一样——你，我们珍贵的朋友。数十万长期被寺院学者保存的秘密教义被筛选和整理，为您而来。这些教义已经帮助了数百万人克服障碍并繁荣。浏览并选择您喜欢的音频，您可能会发现，就像我们一样，通过重复聆听一次课程，您可以放下携带的不必要的负担。",
  "Be liberated": "获得解脱。获得幸福。获得自由。",

  "Why We Care": "为什么我们关心",
  "Zoul is more than an app": "对我们来说，Zoul 不仅仅是一个应用程序—它是我们的救星，为我们提供了精神上的清晰、深度的休息和情感上的韧性。",
  "Passing on the wisdom": "传递支持我们度过快乐与挑战时光的智慧，帮助我们实现全部潜力，是我们的生命使命。我们不知道其他人如何看待他们的创作，但对我们来说，这不仅仅是一份工作—这是一种召唤。",
  "hear your life story": "我们迫不及待地想要与您见面，无论是在线还是面对面，并聆听您的生命故事。",

  "Zoul Unique Proposition": "Zoul 独特的主张",
  "Awakening activity": "觉醒：随时随地，在任何活动中",
  "Authentic Content": "由成功企业家而非编剧创作的真实内容",
  "Thinkers' Favorite": "思想者的最爱：先思考然后观察。真正的智慧与平和来自现实，而非操控。",
  "Personalized Daily Horoscope": "个性化每日星座运势",
  "Ancient Wisdom Meets Brain Science": "古老智慧与脑科学的结合：适用于所有背景和信仰的普遍真理",
  "Proven Result": "经过验证的结果",
  "Affordability Super": "实惠性：以无与伦比的价值提供超级优质内容",
  "Life Companion": "生活伴侣：支持您生活中的每一个时刻",

  "Discovering Zoul": "发现 Zoul 对我来说是一个游戏规则的改变，帮助我保持积极的心态，并将我的频率提升到更高的水平。这在我准备在几个月内推出新业务时尤其重要。",
  "Amela Kalari": "阿梅拉·卡拉里 - Melloworld Ltd.，英国的创始人",

  "Zoul offers authentic": "Zoul 提供来自终身冥想的成功领导者的真实洞察力。Zoul Meditate 通过引导冥想、助眠工具和疗愈为您提供恢复能量和重拾平衡的空间。对于那些全身心投入工作的人来说，这里是一个停下来、呼吸并焕新的庇护所。拥抱这段旅程；我们都需要一个简单做自己的空间。",
  "Medhat Nehad Seada": "麦德哈特·尼哈德·塞阿达 - Archiform London 设计工作室创始人/愿景设计师",

  "soul-awakening app": "Zoul 是一款令人惊叹的灵魂觉醒应用程序，它将全球的灵性大师连接在一起，超越语言和宗教，让冥想变得人人可及。欣赏我们的中国和泰国灵性大师的教诲。我很兴奋能成为其中的一部分。每一份订阅都支持慈善事业，使我们的宇宙变得更好，为人类和其遗产创造更好的未来！",
  "Judy chai": "朱迪·柴 - 房地产商，加拿大",

  "I was an alcoholic": "在我36岁的时候，我是一个酒鬼，几乎离婚，还失去了工作。Zoul 帮助我重建了婚姻和事业。幸福的妻子，幸福的生活。",
  "Startup CEO": "Tri M., 初创公司 CEO, 英国",

  "deep agony, watching": "我陷入深深的痛苦中，看着我的不忠给我的妻子带来的伤害。我的背叛摧毁了她的自尊，也摧毁了我的。我们失去了家庭。然后 Zoul 帮助了我们——先是我的妻子，然后是我。这些教义简单而强大，用爱治愈了我的过去，让我完全活在当下，并帮助我们的家庭设定有意义的目标。现在，我们再次成为一个幸福的家庭。",
  "Park Engineer": "Park T., 工程师，米兰，意大利",

  "Zoul transformed my life": "Zoul 将我的生活从一个沮丧的母亲转变为一个充满幸福、爱人、兴旺事业和可爱孩子的生活。我已经每天听 Zoul 9 年了。妈妈们必试！",
  "Dr Catherine": "Dr Catherine., MD, 抗衰老与再生医学专家",

  "old meditation app—too repetitive": "我厌倦了我的旧冥想应用程序——过于重复、充满噱头、结构过于僵化、充满陈词滥调且没有任何见解。Zoul 是一种清新的改变。亚洲声音的现场教导直击我的心灵。起初感觉它像是在摧毁我，就像凤凰燃烧痛苦和自身，然后重生。",
  "Sutha J": "Sutha J, 财务主管，英国",

  "had a deep peaceful": "我整晚都開著它，睡得很深很安穩，醒來時感覺非常清新。當所有的好話不斷回到我腦海中支持我的工作時，我感到非常驚訝。",
  "Fahad I": "Fahad I., 私募股权基金，沙特阿拉伯",

  "Zoul washed away": "我与Zoul的第一个小时洗去了我的过去创伤，让我感到平静和焕然一新。在冥想中，当我与身体和灵魂连接时，我感到与上帝相连。",
  "Aisha M": "Aisha M., 阿布扎比",

  "For meditation": "用于冥想、增强专注力的音乐和进度跟踪。",

  "UserEmail": "电子邮件*",
  "Free Account": "免费账户",
  "Premium Account": "高级账户",

  "Create Zoul Account": "创建 Zoul 帐户",
  "Password Requirements": "必须至少包含 8 个字符，包括至少 1 个特殊字符、1 个大写字母和 1 个数字。",
  "Redeem Code": "兑换代码",
  "Invalid Email": "邮箱无效",
  "Email Required": "请输入邮箱。",
  "Password Required": "请输入密码。",
  "Password Minimum Length": "密码必须至少包含 8 个字符。",
  "Password Uppercase Requirement": "密码必须包含至少 1 个大写字母。",
  "Password Number Requirement": "密码必须包含至少 1 个数字。",
  "First Name Required": "请输入名字。",
  "Name Minimum Length": "名字必须至少包含 2 个字符。",
  "Verification Sent": "您的验证码已发送至您的邮箱。请检查收件箱或垃圾邮件文件夹。",

  "Letter from Sarah": "莎拉的信",
  "Duchess of York": "约克公爵夫人",
  "There is always support out there": "总有支持。让我们坚信我们可以克服一切。",
  "Read More": "阅读更多...",
  "Duchess’s": "公爵夫人的",
  "letter": "信",

  "Dear all": "各位，",
  "I hope this message finds you well": "我希望这条信息让您身体健康、平和并被亲人包围。我知道对于许多人来说这是充满挑战的一年。",

  "In my life": "在我的生活中，",
  "I was diagnosed with skin cancer and breast cancer": "我被诊断出患有皮肤癌和乳腺癌。我是一个积极的人，但几个月内诊断出两次癌症对任何人来说都是难以承受的。我做了乳房切除术。",
  "​I am not out of the woods": "我还没有走出困境，我的专家告诉我不要使用“无癌”这个词。我的余生都得接受检查。",
  "Im not ashamed": "我并不羞于说这很艰难。",
  "But Im finding my way": "但我正在寻找自己的出路。我希望你也能在爱和支持下找到自己的路。",

  "Sometimes": "有时，",
  "we are overwhelmed by loneliness or sleeplessness": "我们被孤独或失眠压垮。我们都面临着生活中的挑战。",
  "We struggle with our thoughts": "我们在思想、人际关系、健康或事业上挣扎。",

  "I relate to all of these at times": "我有时会想到所有这些。我知道你们很多人也会。",
  "And yet I feel so lucky": "然而，我感到很幸运。我的慈善工作和写作生涯带我走遍了英国和全世界。",
  "I try to use whatever platform": "我尝试使用任何我所拥有的平台来为那些资源不足的人辩护。",
  "​When you feel bad about yourself": "“当你对自己感觉不好的时候，就出去帮助别人。”",

  "​This year": "今年，",
  "Ive also decided to seek": "我还决定寻找有助于健康、幸福和平静的工具。",
  "Thats why Im partnering with Zoul": "这就是我与祖尔合作的原因，",
  "the meditation, sleep and wellness app": "冥想、睡眠和健康应用程序。",
  "In those times when I needed a reminder that": "在那些时候我需要提醒",
  "Everything will be OK": "“一切都会好起来的”",
  "Zoul's": "祖尔的",
  "Zouls personalized voice has helped me to be quiet": "个性化的声音帮助我保持安静，获得平静，并发挥自己内在的力量。",
  "I am not great at asking for help": "我不擅长寻求帮助。我认为这是我的苏格兰基因。",
  "But Zoul is cool": "但祖尔很酷，我认为我们大多数人都可以得到一些额外的支持。",
  "When friends and family aren’t available,": "当朋友和家人不在时，",
  "Zoul": "祖尔",
  "a meditation, sleep and wellness app": "提供冥想、睡眠和健康应用程序。",

  "Even better": "更好的是，",
  "Zoul has agreed to make sections of their app available": "同意以 17 种语言提供他们的应用程序，覆盖暴力造成心理健康需求的社区。",
  "Zoul will also donate a portion of your subscriptions to": "祖尔还将捐赠您的部分订阅给",
  "Sarahs": "莎拉",
  "Trust to support mental health and wellness": "莎拉信托基金支持英国和世界各地的心理健康和保健计划。",

  "No matter where you are": "无论你身在何处，",
  "or what you are facing, know this": "或者您面临什么，请知道这一点：总会有支持。",
  "Let us hold faith in knowing that we can overcome anything": "让我们坚信我们可以克服一切。",

  "Im excited for 2025": "我对 2025 年感到兴奋。",
  "There will be challenges, and moments of struggle, for all of us": "我们所有人都会面临挑战和斗争时刻。",
  "And we will carry on": "我们将继续前行，互相扶持，互相照顾。",
  "I hope to see you on my travels": "我希望在我的旅行中见到你，我将与你分享我个人的一些旅程",
  "Heres to wellness, caring for ourselves": "为健康、照顾自己、团结一致而干杯！",
  "​Much love": "多多关爱，",
  "Sarah": "莎拉",
  "Sarah, Duchess of York": "莎拉，约克公爵夫人",

  "I was thrilled": "我很高兴能向 Zoul 发声并帮助分享这种智慧。听着 Zoul 的音频，我知道人们将克服过去并自信地迈向未来。",
  "Hollywood actor": "好莱坞演员克里斯·彭（Chris Pang）因在《摘金奇缘》和《霹雳娇娃》中的角色而闻名。",

  "GetZoul": "充分利用祖尔！",
  "PREMIUM": "优质的",
  "CustomAudios": "自定义播放列表、离线访问和专属音频。",
  "7 days free trial": "7 天免费试用",
  "Yearly": "每年",
  "Monthly": "每月",
  "Collectible once a year": "每年可收藏一次",
  "PER MONTH": "每月",
  "Contact US": "联系我们",
  "By clicking the Subscribe": "单击“订阅”即表示您同意订阅和使用促销优惠券的条款和条件。随时取消，自动续订。",

  "Change Plan": "更改计划",
  "Year Plan Update": "您的计划已更新为年度计划。",
  "Month Plan Update": "您的计划已更新为月度计划。",

  "Empty Header Title": "",

  "I left it on all": "我整晚都開著它，睡得很深很安穩，醒來時感覺非常清新。當所有的好話不斷回到我腦海中支持我的工作時，我感到非常驚訝。",
  "Fahad": "Fahad I., 私募股权基金，沙特阿拉伯",

  "Zoul is a revolutionary meditation": "Zoul 是一款革命性的冥想、睡眠和健康应用程序，它将古老的精神智慧与现代脑科学融为一体。",
  "Zoul offers a rare": "Zoul 提供了一种罕见而真实的体验，提供真实、来自终生冥想者和成功商业领袖的即兴的、现实生活中的教导，而不是来自一般的剧本作家，提供富有洞察力的指导",
  "Available in 17 languages": "Zoul 有 17 种语言版本，是每时每刻培养清晰度、韧性和内心平静的终极伴侣。",

  "Awakening": " 觉醒：随时随地，在任何活动中",
  "Authentic": " 由成功企业家而非编剧创作的真实内容",
  "Thinkers": " 思想者的最爱：先思考然后观察。真正的智慧与平和来自现实，而非操控。",
  "Personalized": " 个性化每日星座运势",
  "Ancient Wisdom Meets": " 古老智慧与脑科学的结合：适用于所有背景和信仰的普遍真理",
  "Affordability": " 实惠性：以无与伦比的价值提供超级优质内容",
  "Life Companion:": " 生活伴侣：支持您生活中的每一个时刻",

  "We, the team behind Zoul,": "我们是 Zoul 背后的一群专注的冥想者和企业主。几十年来，Zoul 一直支持我们启动、发展并成功退出投资，同时不断重新创造新的业务。",
  "To us,": "对我们来说，Zoul 不仅仅是一个应用程序。传承 Zoul 的智慧，这份支持了我们数十年的智慧，不仅是一份工作，更是一种使命。我们不知道其他人如何看待他们的作品，但对我们来说，这是我们的生命使命。",

  "We crafted Zoul": "我们精心制作了 Zoul，每一个字，每一个像素。我们的技术团队正在成长，可能还不完美，但每一个字、每一幅画都经过了精心挑选——就像为我们最爱的人准备食材一样。那个人，就是你们，我们亲爱的朋友。",
  "We can’t wait to meet you": "我们迫不及待地想要见到你，无论是线上还是线下，并听到你的生活故事。",

  "Thousands": "成千上万的秘密教义，长期以来由学者在隐居中心和修道院中保存，现在已经为您筛选和精心策划。",
  "These teachings": "这些教义帮助了数百万人克服障碍并取得成功。浏览并选择您喜欢的音频，您可能会发现，就像我们一样，通过重复聆听某一节课程，您所携带的不必要的包袱可以被放下。",
  "Be liberated ": "获得自由。获得幸福。获得解放。",
  "Free Audio": "免费音频",
  "ADD": "添加",
  "Invalid phone number": "电话号码无效",
  "Phone number required": "需要电话号码",
  "All Goal-based Playlists": "所有基于目标的播放列表",
  "Who we are": "我们是谁",
  "What Users Say": "用户评价",
  "Browse by Categories": "按类别浏览",
  "Phone Number": "电话号码",
  "About Us": "关于我们",
  "Zoul Affiliate Program": "祖尔附属计划",
  "Join Live Streaming": "加入直播",
  "Discover New Version": "发现新版本",
  "Update Now": "立即更新",
  "Version": "版本",
  "Sign Up": "注册",

  "Search": "搜索",
  "Connect to the internet": "连接到互联网",
  "You are offline Check your connection": "你离线了。检查您的连接",
  "Retry": "重试",
  "Go to Downloads": "前往下载",
  "Username": "用户名",
  "EDIT": "编辑"
}
